一人一個住/唔住美國既原因

係美國三年，諗緊番香港定留係到

留：地方大，空氣好，可以準時收工

走：悶，夜晚危險，親戚朋友係哂香港

美國邊到先 ?二三線城市都仲好 無人識個d鎮咪搞
如果想過世就美國啦
如果吃喝玩樂就香港

美國=廢老退休生活

利申 西岸第四年

香港=吸大陸廢氣飲東江屎水鉛水
好多同大陸睇齊做地溝油煮食
+元素表食材

住因為有得去現場睇nba

三瀋市灣區

住美國 因為樓平車平空氣好過香港n倍 新潮既野無論科技,名牌美國都一定第一水就有

退休生活係幾好
但而家仲有廿幾歲
諗醫番唔番香港好

環境就真係美國好啲

好少睇nba

有左護照再諗返黎都唔遲啦

習慣左去Ross 買衫褲
好少追潮流

但科技就真係正
香港連hoverboard都唔比玩

咁美國啦

同意，有護照先揀
Bay area，生活成本高，治安嘛嘛
個Bart好惡劣
但食物多野揀，揾工都ok